我諗依家就算前線殺人放火都好,香港人都唔會割蓆

睇到今晚黑警惡行,真係人神共憤